勇武手足唔好去港島集會玩陣地 聲東擊西玩快閃仲好

港島地形比狗玩到爛啦
人地set晒架步包抄你
仲去啲咁高風險既地方玩

不如港島集會示威留比和理非
同時間我地就快閃多區開花

想見識下狗仔既臨場調配能力

港島都需要勇武幫手RB
尋日中環被佔左一個鐘
無狗無咩報導
連譴責都無
覺得好無面
希望下次可以好D

尋日中環快閃可以每星期一搞
九龍東港島東都可搞下

set RB而家係和理非既活動

琴日荃灣就係最好示範

sorry 阻一阻
【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入